香港區議會投票已成台灣人reference！

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要23000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招

係咪要教埋佢哋排幾次隊

香港教台灣係笑話

蔡英文係連任

政黨輪換左幾次

English係上把位
駛唔駛咁

招數嘅嘢點解唔教得

台灣人選左30年
係都係台灣人教香港

知唔知第一任蔡英文係大勝國民黨

知唔知 當時立法院 地方選舉 總統
係比民進黨控制

（做得仆街 自然會換人
蔡英文好運有香港事件
唔係連黨內初選都會輸比賴）

香港人
以為共產黨依家先攪民進黨？

香港人先要學下台灣選舉

要啦

不過台灣人做唔做到我地咁痴線呢

借個位，唔該晒

區議員幫被停職的教師有更重要野做！